[DQ 4] 促林鄭酌情不同期補選 朱凱廸稱泛民會釋出善意

4名立法會議員在7月14日被高院裁定宣誓無效，喪失議員資格。有泛民議員今日（7月16日）表示，行政長官林鄭月娥有酌情權，如果她決定不同期補選，民主派一定會釋出善意。

立法會議員朱凱廸今日（7月16日）在香港電台節目《城市論壇》中表示，特首林鄭月娥要負責解開政治上的結，她可以運用手上很多的酌情權。朱凱廸又指，若果她承諾不乘人之危，補選不會同期執行，將早前先後6名喪失議員資格的議席一併重選，「畀建制派攞多兩席」；或者選擇不收訟費，「若果佢（林鄭月娥）有咁嘅表現嘅話，其實民主派都一定會釋出善意。」
7月14日，泛民議晚上在政府總部公民廣場外舉行集會，指會抗爭到底。

釋出善意

咁係咪叫林鄭公然干預司法系統

痴線，為左個位可以去到幾盡

乞求寬恕

俾人恰到上心口 善你老母咩戇鳩

佢肯西環甚至北京肯咩on9

香港法治制度俾人輪姦完，還要向強姦犯跪地求饒釋出善意?

香港人，請別叫他為民請命

又改自己個女個名做朱不遷 自己條底線就無限遷移

分兩次補選=全部泛民入哂
理論上係work, 不過做得好難睇

自己女既名都可以拎出賣，你就知道有咩係佢做唔出。

CONTENT FARM

佢同松秦，難民老豆，白鴿個d比人收埋皮分幾多次都無用

不如叫7嬸解散立法會重選好過

佢敢or肯？

正路奶媽邊敢
不過比人恰到心口，仲走去同奶媽求和，好難睇

呢個比喻無得頂

收皮 仲想再選
咪笑死人
入到閘先算啦

你返正都強姦完我
不如釋出善意 比返300$我好唔好阿

篩選dq. 直到得番公民袋

重諗補選 係咪真係咁on9呀
入到閘都宣唔到誓啦

你有無問過你d選民？

連佢都諗住屈求乞憐

算唔算未戰先降

奶媽肯制
建制派都唔制

唉無嘢想講
除咗屌你老母

成幾個月時間
大把野可以做晒
修改議事規則
一地兩檢。。。

佢肯建制派都唔肯

好似立法會都有暑假放

準備補選最快要用4至6月時間

【DQ四議員】非建制派補選至少失2席 失分組點票否決權

繼青年新政梁頌恆及游蕙禎被政府褫奪立法會議員資格後，法庭再裁定政府司法覆核勝訴，認為羅冠聰、劉小麗、梁國雄及姚松炎的宣誓不合規格，宣佈由去年10月12日宣誓當日起計，4人議席失效，若上訴失敗，便有6席要補選。科大社會學部副教授成名預計，建制派在九西及新東應最少奪2席，地區直選議席將增至18席，相反非建制派會減至17席，喪失在分組點票時的否決權。

他分析，在九西及新東的兩大選區，建制派必然會派人參選，即使泛民派代表出戰補選，在比例代表制下，估計建制派會在九西及新東取得最少2席。而只有1席出缺的港島區，將按單議席單票制補選，估計對非建制派有利。

至於非建制派能否有策略可全奪回6席，他稱，「我覺得係悲觀」，因在比例代表制下，建制派有一定核心的支持者，即鐵票，認為非建制派「無可能6席贏返晒返來」。

新東無可能分開補選
再加埋極可能被DQ新西2個
泛民必失2席

而且一定要等埋終審法院判決

1定攞唔足冇咗既位
直選過半優勢都重奪唔到
係睇最後dq幾多個,建制拎唔拎到3分2=47席

求你再女女女多次啦

叫佢哋姦還姦 唔好整爛個BRA

本身cy舖好哂條路
連任到既話依個時間佢就無敵
結果
啱先話要改善關係d dq就係咁出爐

當權者都wfc你d 善意